早上海怡站大堂上地邊右邊升降機入面個女職員

好pure 琴日同今日早上都見到